食戟G靈 230 中文

惠bb世界第一

點解呢集睇完好似無睇過咁

應該係四宮本身幾高人氣
成集就係搵四宮返黎搵人氣咁

成話進度 抽左三張紙
連特訓內容做過咩都冇講
應該係最廢最廢嘅一話

睇四宮同惠bb已經足夠

上齊咁多buff 唔撚會輸掛

四宮教練

有四宮buff 已經係睇下贏幾多條街

惠bb一人足矣

唔會又3比0呀嘛

3比0就真係神作
連主角都輸埋真係要睇佢點解釋

十傑又豈是汝等小兒能夠輕易擊敗的！？

我意思係主角個邊3-0
意大利仔應該唔會再輸瓜 次次輸

基友再輸就變柒番谷

一係惠一係塔克米打和

基友又無柒番谷咁自大既..

Megumichan

四宮真係好撚型